建立多勞多得既心態

返6日每日起碼12個鐘
越多野做越好